港女有感2

今日行葵廣見到幾個大概二到尾既 女仔 ，隔離行過一班mk打扮既侯生女。即時形成強烈對比，心諗你班剩女中女等食自己啦，以前一班兵傍身，而家班兵見到你兜路行，大快人心矣
ps. 請毒撚巴打們勿幫班賤人埋單

關乜事姐
你又知嗰啲二到尾嘅人冇拖拍冇婚結？

做著佢老公就慘，n手飯

你又知？

港女就係咁賤，黑過牛肺仲叫價咁高。成日諗起吳唱K既金句，港女就係自私，膚淺，拜金。